曾喺香港機場停留長過2個鐘嘅巴絲請入一入嚟，做份問卷(有丁圖)

之前喺到問過 但因為google form有問題要問多次
跪求各位巴絲幫手

陳年左少少嘅丁圖

邊條link先係

兩條link既內容其實唔一樣 所以請大家兩個都做 唔該

done

Lin 都無粒點叫人做呀

本來冇圖我都可以幫下手
但你整啲咁嘅圖

我放工返屋企睇睇啦

唔該曬上面巴絲 但google form 又好似中bug 有萬幾個回應但係全部同一個choice 救命

下次補反

反你老母

你肯定依啲係丁圖

又post我啊嫲張相上嚟